法國琴晚啲前鋒好勁

馬斯亞同住烏加埋入左4球

當我地丹比利1g1a死！？

法國定發覺？

奥利弗·吉鲁（法语：Olivier Jonathan Giroud，1986年9月30日－）是一名法国职业足球员，目前效力于英格兰超级联赛具乐部切尔西足球具乐部和法国国家足球队，司职前锋。

柒头

唔計埋麥巴比？

唔係佢炒單刀 獌狗輸左5粒啦

0+4 = 4

今晚會唔會有拿卡？

會 點睇

所以人哋咪問囉 兩個都解得通 你仲懵城城！

拿卡入5球啦起碼

唔想同你討論 你次次玩膠。

柒得過你殘體字？

我認真

講真拿卡入5球個機率仲低過我哋五區當選

0%？